恆大地產告急 204萬韭菜將無家可歸

平價掟貨回返少少血

香港供供一定話無事

恆大原來係支那最大地產

唔怕 仲有華置可以割韭菜

唔知係唔係真

解決 提出問題既人 就回到血

唔怕, 整下電動車好快回返本, 好似tesla咁日日賺

爛尾都唔係咩新鮮事

係真 即刻被中共ban左個新聞

行共產主義
多過一個單位既d業主
分個單位出黎俾人住
咪得

真
到今日先爆
算係咁啦
你睇佢負債表就知咩事

含大

恆大仲有6部車日日賣廣告
好勁嫁 唔怕

上過天安門城樓的人，唔怕

買恒大又如何

許家印呢